外賣爭鮮嚟講邊隻壽司/軍艦最好食？

如題 唔好話樓主食開屎
我覺得係三文魚腩

芝士蟹籽

龍蝦沙律

紅豆軍艦

黃金魷魚

正野

樓上講嘅我全部都未食過 搵日試下先

嘩屌 btw乜嘢餸嚟？

我都唔知咩來，女朋友是但拎左碟

一定係芝士蟹籽

蝗蟲釀粉皮🦗

屌

冇得輸

帝王蟹柳無得輸

海膽花枝